熄咗燈 媽咪今日熄咗燈

祖拜登 成功當選
靠燒山 佢成功燈死當撈侵

李香蘭

我諗樓主應該係天主教耶穌會既弟兄

李香琴

燒若完見證人

Don Donki
Donki Donki Don Donki

兩大傳說對決

燒山 vs 媽咪麵

燒山得1分